你唔會老細叫你食屎你就去食

你要真心覺得啲屎好食，先會落力食

停一停，諗一諗

唔好俾人帶錯風向

唔好意思阻大家

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署